可唔可以唔好再笑馬明，明明佢又冇做錯

一直都好欣賞佢，雖然演技真係麻麻
可惜遇著個仆街姣婆
好想攬住馬明bb安慰佢
希望你快啲可以走出呢件事帶俾你既影響
真心post

死臭雞死番菲律賓做雞啦

借佢黎賣廣告嗰啲仆街奸商

咪臭係
天性淫蕩就唔好搞馬明啦

見到d 人 整 馬明 ge whatsapp sticker 就嬲嬲地
要笑就笑賓妹 同老鼠安啦

話比d女知 最慘唔係sammi 係馬明

搞我咪幾好囉

其實幾鐘意佢天然呆

我都覺，四個之中馬名最慘。。

就係冇做錯先要笑

你都幾賤

唔好意思 以為你鬧樓主
畀錯負皮
自

又可以飛左隻臭雞

最慘一定係sammi
佢都一把年紀，都唔知原唔原諒好
馬明都仲可以搵過個呀

ching你有冇咁緊火
個個post都見你

連登仔平時話女人遇著仆街係佢自己既問題
依家係男人遇到仆街 冇人會咁講
男女平等？

呢條仆街搞到我仲係中學雞嗰陣，身邊啲女同學個個以為瘦就係靚，個個走去節食減肥，個個變ipad

希望你戴帽既時候都笑得出啦

馬明好慘

屌你呢樣真

望返而家啲零零後，真係此仇不共戴天

90頭真係慘過食屎
一個Sammi 一個阿sa
兩個簡直係90頭男人既公敵

唔好燈馬明得唔得

早走早著

SAMMI都好慘，仲有抑鬱底，事發就笑佢無波

港鐡

搞我算啦

永遠支持馬明bb

比正皮 推到馬明見到

支持馬明

sammi做傻事到時大家都有份

咪撚再貼馬明啲改圖啦屌

同tvb訪問馬明老母一樣賤鳩格

PS4個post真係好撚仆街, 抽安心咪算, 咁樣笑馬明落井下石, 明明錯不在佢

推到俾馬明bb睇到

點解要笑佢？

同芷若一齊啦
好襯啊

應該會原諒

馬明

馬明真係好撚慘明明佢冇做錯野 係搵著隻臭雞做女朋友

一理通馬國明

綠帽不嬲都係比人笑

馬明係慘 再搵第二個好女人吧

Playstation

而家全華人地區都知馬明慘笠綠帽
作為男人係顏面掃地
以後一見馬明就會聯想綠帽
變咗代名詞 一樣咁慘

。。。

呢個世界冇平等永遠都係女人低等過男人

Sammi出道嗰陣完全唔瘦
都係大眾審美逼到人走火入魔

哇屌 好sad

冇笑佢，只係戥佢慘

人地有男朋友啦

成件事黃心穎最仆街

咁耐都冇聲氣 可能佢已經原諒左黃心穎

香港人最鍾意睇人仆街架啦
第一日係香港住？

佢先係受害者 將心俾己啦 你戴帽想俾其他人笑？

馬明已經好慘...
blame 都blame 姣婆黃心穎啦
仲要有人出post 話佢正又法官大人
仲要同sammi 比 冇得比

最錯咪揀錯左女友
當年個個都屌條女借佢上位

馬明撐住呀！！！

PlayStation 綠綠的

TBB仲要走去問馬明老母好慘

點解唔笑sammi

今天我一個人 再一次失去愛神護蔭 今天他當天你如何殘忍

馬明大把市場

笑sammi同馬明嗰啲都係仆街
係咪覺得自己唔會戴帽？

笑完咪俾人道德屌返你，
話會搞到佢舊病翻發
講到笑馬明全無事，心無咁虛掛

屌 原來兩個拍過mv

屌

呢單野連財經台猛人馬化雲，布神都開post

其實兩個都慘，冇必要比較鬥慘

馬明先係最好彩果個
痛就一定痛
點都好過結左婚先知

呢張gif笑死我

經一事蔡一智

真係 俾人背叛已經好慘 仲要係咁俾人話佢冇波 係男人都會控制唔到碌鳩揀賓穎 合理化老鼠安嘅行為 鬧人地仆街 但係講呢啲嘢嘅人都好仆街係人哋傷口上面灑鹽
仲有屌你老母結婚前你都知佢身材係咁㗎啦 遇到個更大波嘅就應該去屌呀？

香港人真係好撚八卦
講真
同佢非親非估
人地偷食關你地撚事咩

我永遠都會支持馬明的

成日話香港教育迫死小朋友，社會迫死打工仔，但其實平日係網上言論都會迫死人。每當藍籌屋苑有年青人自殺，第一句都係話人投胎咁好都自殺

你個名…彈撚開啦

屌你老母啦賓穎
正臭雞 死返去菲律賓啦仆街

賓穎先係最撚賤嘅一個

好慘咩？唔好傻啦
最慘係你班連登仔咋

馬明呢幾年黎拎住乖乖仔既名食左十幾件女星啦

好快又有新女架喇

馬明 45 碎人仲未成家立室

要娶

馬明真係堅慘

屌 笑到仆街
安: 我中出左你條女
馬明: 呀

有冇人相信馬明未屌過心穎仲係青頭仔